# Recap Git

## Initialiser un repo Git

Avec la Commande `git init`.

Ce ci va créer un dossier caché appelé .git qui contient le récap des modifications apporté au Projet. 

## afficher le status du repo

`git status`

## ajouter un ficher au prochaine commit

`git add <nom du fichier>`

## commit l'etat du fichier

test ajout de commentaire sur le web
